FIFA 19 ULTIMATE TEAM (29)

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

放最後1m coins $15/10k

1001唔開post

我都係受害者

各位ching有冇咩建議

上年我都試過畀人10k buy now咗隻銅卡

好想知你地點估炒咩人

好彩前幾日入哂金銀銅人升哂
上年真係隻隻10k

銀銅人咩玩法？好難捉摸 買邊隻先岩

1.前鋒換if hulk
2.前鋒換法明奴左翼換otw anderson
3.前鋒換jesus攻中換if talisca 左翼換otw anderson

點揀好？

有錢就If Hulk>If Talisica/Firmino >D Costa
做咩唔做potm Moura咁睇唔開

見人被Ban唔敢買coin
一心以為有一次機會

緊急通知
ＰＳ４系統有大ＢＵＧ

有惡意組織利用ＰＳ４訊息漏洞，傳送一個特殊文字既訊息給你，就可以直接令你部ＰＳ４死機，永不超生

只要你收到訊息，不論你有無打開，都會直接死機

如果中左招，暫時是完全無方法解決

現在唯一避免方法

設定＞帳號管理＞私隱設定＞訊息

訊息受信設定變更為「只限朋友」或「不許可」

請立刻通知你身邊朋友更改設定

So99y 入黎無耐唔識規矩

而家個促銷包抵唔抵抽？

買point 抽

打S!入完波 畫面卡住左 等左5分鐘都無反應 係咪已經可以宣布輸3:0

課咗好多抽既經驗話特知唔抽好過抽

我覺得唔抵

有做哦

伏已中 ...

If talisica好勁 我用佢做後備殺手
又話又扭得腳頭重

買COIN真係博唔過
有咩事 煩起上黎真係浪費時間
靠自己仲有成功感啦
寧願你課PACK 抽下包仲好

Sor 自膠睇錯上面用Hulk打RM
親今個星期IF Hulk仲平 入得就好入

if hulk用落係咪似盧卡古果類？

懶係神秘咁，根本上年瀨過野個個都識沽，依家入兩隻看門口就ok 多就不了，個個都炒hype
根本歷史證明過，多人估到既佢唔會出

好恐怖

等陣試下if hulk 加if talisica
If hulk 應該仲有得升

呢度有無sb top 100既高手？
打幾多場終極？ 一場要入幾多球？

dllmch我唯二打lengendary嘅一場sb，電腦後備換牙朗入黎屈左三球header，2-1反輸2-4 dklmch

有牙朗真係唔好打 會死人 除非得60chem

可以點執
冇乜錢

你地估呢個打比既投資我覺得無傷大雅 蝕都幾千銀ONLY

can't agger more

反cup左隊明星隊
又hazard又告魯夫又普巴
防線全皇馬
90+1先入波
好滾動

英超巴打連到既話買返隻玩玩

sbc張快閃馬閘右閘抵唔抵做？
上網睇要成十三萬

馬體

唔抵 有愛先做

第一張totw
利雲特 龍

成倉德撚

仲有無咩平民野好用

鳩估
IF reus 現價 350k
如果出potm 應該堆任加埋會係200k左右

一個130k任
兩個30k任
一個10k任

正路估計會係
德國84
多仔 （呢兩個一定有）
圍繞reus + 一張if
同埋一個簡單任

大家炒卡量力而為
EA出既野唔係咁易估到

連Ramos好似幾好

我欣賞你 換晒lkk打前

原來EA default左P仔打RM 上年佢係華西打右翼咩

請問有無人知通常改price range係幾點？好想瘋狂搶 big gay, iniesta, koke, 影帝... 都係想做hazard 任姐...

有興趣睇下隻野既價錢，會嚇親

唔一定改架
咪癲啦

我差2隻iniesta 同 1 隻影帝
snipe 緊

岩岩有位巴打上半場紅左兩個
你做乜事呀

除時係reus if卡解個任
其他乜都唔洗

fut swap 我應該換januzaj擺後備定係等多個禮拜再諗？家下得3個swap

做SBC好定放好

抽pack可以換少少錢但係隻janu好似好j

有冇巴打幫手諗諗
攪咗成個鐘都未完成到

唔會點跌

差隻walker就有排玩

搭多條綠線
呢到都搞成個鐘其他點算

3條打橫綠link，一條打直黃link岩岩好

三條橫綠就得

我第一次玩哩個mode

Walker開始唔夠用

乜撚嘢死機病毒 好撚驚

Btw 屎多fu動作慢唔慢

今日下晝先買 未試到

玩dr場場中鉛 係connection 定ea server問題
記得fifa18 季尾場場都順到仆街

第一年玩fut
想問下遲啲會唔會出碧咸施單依啲人出黎呃錢

有無人覺得WL好玩過DR好多
WL無左timed shooting條bar少左好多鳩射 真係會打多d組織
DR啲人成日喺中間妹下妹下 一有位就R1+射波 打都打到悶

你問ea啦

碧咸去左pes

諗住依到萬能

咸爺pes喎

d高手應該上晒去 一星期內可以升過埋d4

防中Fabinho LW 孫興慜

做sbc中，咁多次sbc最好呢次

打dr 都有得show條bar架咩

課金個度寫有乜撚野入場券 從未收過

70張繼續等出貨

達哥開到3次門

佢中左咩

諗諗下如果轉sanchez做azp
seedorf同kdb調位
左閘應該可以擺到alba
咁樣換好唔好呢

賣晤賣Fabinho再換sane好

英超左閘重有咩好簡？
文迪係咁大份 唔算慢 但係成撚日冇氣打全場

點解有3隻右翼

最勁就係mendy
所以千方百計想hybrid左閘位

留法邊爐
左翼換馬仔先好似都OK
如果你賣法邊爐用邊個先

Fabinho其實好好用 但巴打趕住J辛尼嘅話都可以 防中用住Matic 先

右邊換左獲加都頂到下
左閘真係搞唔掂

有
你唔開=讓人一半

Maldini

燒味陣正前換文迪蘇傑定dc9好

廢甸，黑卡巴克利

費蘭甸奴 黑卡巴克利 迪斯高

等一炮過先買son/mane/sane 果隻用住先 諗緊賣唔賣fabinho直接換sane

迪清高

覺得唔開好過開,開左令到個人太注意條bar,忽略左其他野

我試過啦
冇想像中咁勁
較左stay back都照失位
就算90def都唔會話守就守到
所以賣左

有冇巴打可以教我點打，同人打DR對面封哂我傳波路線+狂埋身迫搶。我d人就成碌木咁任人攻唔識封線又唔迫波

佢意思係話你啲Fifa point可以用黎開draft

85廢癲
82(迪布尼)巴克利黑卡
85迪斯高

呢張真係炒黎把撚
先唔講而家ea出打比頂多要我3 4果兩個球會
82 我相信d開pack都開唔少
除非你掃哂全server d貨
我開都開過3隻

好似打過
btwLKK冇錢換

唔該巴打

咁撚貴

入場戰術十字制禁下再禁左
開左個全隊逼搶
如果開左到無用代表你中鉛啦
早啲休息啦

開左啦，咪又係比人女女女

個自訂你地點set?

PS4.....已set msg不公開 保平安

上兩個星期食完一水就冇入 仲唔放等燶咩

有咩咁勁 我一開始玩19就關左

平衡同快速組織
其他無咩點變
其實呢啲野好睇EA心情
前日打fut champ十場一勝
琴晚打四場四勝
明明都係個兩隊人

達哥有無直播玩UT?

Fut champions獎勵係咪未出?

識用嘅遠射命中率起碼9成
利申唔撚識用所以熄左

我都熄左 我太在意個finesse shot 禁得重柒

星期五 搞到口都臭
快啲搵人係下個po#1加番

講

打撚到想棄驚，上半場12碼眉，下半場比人女女女到零射門

想問下WL最少幾多win先有得抽紅卡 打得唔叻儲左兩星期先夠2000points，好大機會0win

咩係hybrid?

冇你諗到咁難打 小心啲打慢慢執夠11win

利申D6 WL 17win

6呀Ching
俾啲心機玩有機架
今年門檻低左咁多
好多新手join

岩岩900蚊入左, 唔知係唔係果隻, 我見其他都2K UP

rm都幾少選擇

87K 入左FABINNO

以你財力
輕鬆買到Figo / George Best啦

大把人唔睇#1然後照問

我打wl一比人入就燥
利申d5

國米個斯洛伐克中堅好沒用 85

上年有隻巴西又係好癲

無啦，下個月先再課，依家啲人越trade 越廢咁，尋日bid再隻尤西比奥唔岩用，想賣左轉隻廢ver大哨

on9 EA幾時改個全隊壓迫呀，我打兩次中足兩次鉛

中鉛真心on9

想問下vertonghen好唔好用?
數值好似唔錯,但好少見人用

其實咩係中鉛？

打返其他mode算，打機打到比game玩咁

打電腦同打玩家個手感完全唔同 ea垃圾server

利申 d3 14W

希望承你貴言，好想抽紅卡

就算打電腦我隊波都係唔識迫，就算禁爆R1就係。同玩家打更on9，完全唔似踢波

利申車迷haha 砌到大半隊隊都係
有咩左翼建議下
btw division rival 換錢好定包好？

今個weekend加油

啱啱firmino上美羊
美羊真係勁撚到
完全兩樣嘢嚟

啱啱做完sbc開到雲迪克，原來都值d錢
想問好唔好用？無乜資金想套現

賣哂佢等遲少少儲多d錢換世三
佐真 高華炒價黎

好撚勁下

做untrade upgrade 終於中番隻好野 想問下用佢好定POTM lucas 好，有冇食評

fabinho感覺上好似唔夠gueye ndidi好用 尋日抽到用左幾場 可能未慣

250跑步個模組好撚快...我覺得仲難追過Lucas

竟然 咁我用幾場試下先

笑咗 等到下年

岩岩DR...半場落後2球底下最後連追4球

今集後追好過份，成日都係咁

D3 11w
今集d幾都冇用啦
打WL=打埋DR蓄分
抽下紅卡過癮先

李城個amartey同馬體個個係咪兄弟黎, 連個樣都好似

82 rate

又真係幾似...

WTF

d力架個個都一樣樣嫁喇

試完尼維特
轉波好準 扭得 重炮 仲要有防守

傳波

禮拜四mm之前出包你有賺

做乜鳩

唔該想問下打防反既
有邊個位要執左先 得80k筆直

bro依家咩陣

ribery 仲buy now比人掃緊

貨一定出到嘅 同埋前排750-950入一定賺到

干杜比亞啲傳波真係喊出黎....

SBC成日中好野 既

一般貨式, QS

91?

有冇人用過泰亞高施華？ 值唔值6皮野咁貴

想問下dnf會有咩影響？

我成日斷線

SB輸比明星隊
POTM世3 , Auba

咁樣

Yes

呢隻game嘅麥佳亞點解咁廢
現實李斯特城打得幾好, 上場打england都好穩陣

d4 21w
(好耐冇打dr )

IF施格臣係唔係最好都係打CAM??
我轉左做CM....但好似少咗機會起腳

想買Verratti 但點解市場一隻都冇

點對付拖時間唔禁制嘅仆街

幾好j

屌你老母一場比人入五球角球
點都係佢頂曬 夾撚住都係佢頂到

小白今日都突然冇曬

坐左幾耐

又升返哂

美羊 阿古路 lkk呢3隻邊隻最好用

大牛龜型中堅 張IF得50速玩過幾張真係比人屌爆

一定美羊

如果尻斬打法可以考慮LKK

呢兩日起好似一場online都無贏過
比EA做波做到痴撚線
已經輸到完全無撚哂信心
入親DR WL都覺得輸鳩硬

好

你個陣點
尼維特我覺得用過咁多icon最實用最平價既一個

鬥迫搶中場兵兵波
之後睇下邊個有lucky tackle

比比鳥今集好唔好用

哇，乜料

CAM應該係最好

但我入左其他更好既CAM之後 擺返佢後一格去CM幫下手派牌算

亂咁砌咗隊 咁樣有咩問題

有人買coin賣家禁錯你果隻
小心被Ban,黑金已流入

見到D人用LKK D動作成隻豬咁柒撚到
咩人先鐘意呢D球員

依家咁，用落唔順
應該會轉

終於整好 potm hazard d 卡
聽日chemistry glitch 完就可以試下出食評

我無辜架

班獌狗自己都唔中意

第2個牙朗/迪巴拿同偉拉換位
辛度打閘應該好啲？

有冇巴打用過lukaku ？
st 個隻

笑死, 打dr唔知發生咩事, 成個gameplay 快左3倍

lukaku打防中

尼維特真心勁，唯一覺得佢成日回防走到太後，反擊跟唔返上黎要等佢，最後set佢留守前場

幾日都未見到1隻D silva

前場 雙朗

中場 韋拉 古烈治 Ballack 蘇古 告魯夫

後場唔駛郁

夠做架喇

課得就唔爭在

禁區外遠射唔中人既話，入應該有6-7成

今朝有呀

lkk 打唔打到反擊／爆人？

唔值，除非要連黑meunier
第一週wl 打足，清算對象排第二位

終於試左91皮皮 但係認真馬馬
比波同扭波係幾勁 但係唔知點解佢速度明明快過son但係感覺上好似慢d咁

前鋒換左Kane
攻中if施格臣 > 蘭仙尼頂住先 > MK
成隊波順哂 dr 成晚都係贏波
唔夠對面技術好都可以用Kane救命

邊有人中鋒打反擊

個撚個宜家都用翼尻跑直線反擊架啦 放到咪LKK有機會尻頂 全程禁三個制 快靚正

韋拉真係st打到cdm都得？
sando 連唔到班cb

350point連中左保方卡吐

我都想入依隻 唔用佢
巴西有邊幾隻top 中堅

巴打又串我

咁我砌2了

施格臣好撚勁喎

89波力克唔掂
打兩場我都即賣
見人用廢高好勁

打埋sb就賣人了

d5 rank 1 最尾結算嗰日大概要幾多分
利申新手

有，食hawk 食日唔跳，傳中又企人屎忽後面唔知想點，由潛入-》均衡- 〉set 到柱都一撚樣，就黎離隊

感覺越trade越少錢

為你好ja 見你咁新手又肯課 就咪鬼用figo 呢d啦

中間擺晒d巨型肉棒重炮台 你會玩得輕鬆好多

家下兩頭唔到岸 個中場真係唔夠overpower

我set後條防線用佢普金都幾好用wo

今個月課得太多

Navas個龍係咩玩法
一下爆左上3皮

其實好少，我砌緊巴西隊黎hybrid if talisca同if hulk....中堅選擇少

Otw會唔會downgrade 返數值同埋如果再入totw會唔會再一步升rating

Godín越升越有

打世界級電腦知咩事，有咩辦法控好啲ball

電腦迫人迫得好慢 你慢慢踢就得

唔會down

電腦防守好慢
新手練遠射都可以無限中出

想買黎自用下 愈升愈高

新手表示起唔到腳，搶唔到電腦ball，扭到禁區一傳就失

今集12m捉中間都要禁制 ???

係咪因為我㩒慣r2

唔洗入禁區啦
30碼內擺靚個位 R1+射波timed shooting
起碼6-7成入

尼維特89好定91好

if

唔好咁急搶電腦波..封好位佢自然會比番個波你

打世界級用90PACE 高速人士就會好容易打,
不停傳, 傳到入禁區空晒先射就得, 炒6-7球唔難的

已賣ozil 慢到飛起

新手一問 各位師兄一開頭玩嘅時候點樣儲錢儲夠本金炒卡

咁多位巴打好有愛 依家賣人砌人再 practice先，另外有咩dribble skill要學，依家iniesta crop同crops c ron crop依家試緊

入場換位
辛度work rate速度體型都好過馬些

Sandro + Icon + 丙朗+拉膠
一綠一橙一紅夠10chem喇

KANE真心好用 用過LKK頂唔順 轉番用KANE

PRIME ICON SBC

留上巴打們個陣已經爆左機

出左ICON SBC

多既唔講啦
入幾張自己試水温啦

thanks 巴，今晚trade完人再post上嚟睇睇，另外想問埋80樓下既gold卡 係咪可以quick sell得

對面死守 可以點
遠射都射唔到

求評

Icon sbc 幾高風險

高分低能未解上限又要爆升了

嘩 5揀1 prime icon sbc幾新奇

等低價入 好價出
我都係咁 平均都無蝕

邊度寫全prime

冇貨點解
EA話：抽咪有囉
買coin都買唔到

sbc個名都叫prime icon set....

可能我屎
攻唔到又守唔到咁

普金球員係咪quick sell得

Prime Icon Set

青銅rare會唔會10k 一張

未用過89
不過89好似跑得再快啲
應該差唔遠 兩隻個價都差好少

之前D人仲話唔會出ICON SBC

証明連登幾鬼多淡友想自己收收埋埋食

做唔做sbc icon好
得百1萬

但發現1d都唔吸引

費綿奴—>美羊
歐聯TAA—->Walker
歐聯Alison—> DDG

淨係夠錢up一隻，邊隻好

要交換一隻icon

得呢5隻？

咪話幾高風險

想跟你搵食

Ddg 艾利臣好垃圾

Set死左

最貴都係值750k 完全唔抵做

全部850入，sbc出升到上2000我已經滿足

希亞路同rio blanc比點 今集新出

咁即係今年既icon SbC可能都係咁既形式出
咁啲物價真係永遠都唔會跌架喎....

但你好似HOLD左好耐貨

想知宜家點降d卡可以成個市都無貨
華拉堤
Koke
Navas
宜家炒卡集團可以成個市既貨都hold起？

Icon sbc唔抵做

有無聽我講買84 既人,

84 + 花膠

而家都可以放了

佢似係想搵人接蟹多
日日吹奏

仲要嘔隻ICON 出來點做呀

入左一堆德甲84
依家放？

需求太大 毎人要幾張做SBC

750coins 3隻rare

好撚癲

ICON SBC 需求

84, 85, 86 RATING

食icon 換啲70幾萬就有既icon

if howedes 19k

咁搞快西班牙鐵3角應該半年內都唔洗旨意見到有一行出現

係我唔識用定點 我覺得91皮皮好廢

平少少換張UNTRADEABLE ICON 不了

大把人唔識計
仲會話有得開包正

點廢

真係fix 左得個5隻揀？

Untrade 就唔抵啦
呢度無張係爆機卡

查實角球同頭點守
單刀達入左5個頭

今年紅卡有高rate揀高rate希望可以慳少少

Sbc未出呀嘛 ，等10/22

重點係來緊有set2
啲84+ rating人有排升

其實WL啲人係咪唔係咁勁 不過都冇時間草2000point

EA係咪傻Q咗
今集直頭當玩家傻仔咁撚

突破唔到 明明皮皮唔算慢
係扭到傳到 本身用開son好似重好用
想放左佢加錢搵87享利

不嬲都係wo

R3 手控龍門封近柱

唔係嘅 換完等下次ICON SBC再交出去 咁計落都OK嘅

屌 今日已經輸左好多場 有幾場龍門球明明我唔係想傳俾果個 個龍係都唔橫傳 DKLM 算啦
頭先有場明明大機會嬴到 我中場攔到對面好多波
點知嬴1:0果陣俾 對面鳩射射入
我都算 諗住都應該仲有得追 果場我有明顯優勢
屌你老未 和完波對面竟然走場
屌 今日未嬴過入埋降班區
EA食屎啦
一定唔撚會課金俾依隻垃圾GAME

身位唔夠掛...所以比其他平價

icons pack 姐係點 咁撚貴既

Sule Martinez please

Chok 唔到默契

已經測試完上網再入都冇升到

想問下巴打做邊個sbc中

差啲咩點解唔得既

好彩幾粒鐘前入左堆84

80樓下普金人你地會quicksell定點，有千幾隻係到無用

我今日無聊入左50隻84

貨咗幾多

岩岩中左張黑barkley
而家放好無

我會留黎做sbc 但你千幾隻

Quicksell啦
你咁多隻 每隻睇下價先賣睇到聽朝

屌你老母 點炒卡啊 買幾十次都未買到 成日話比人買左

嘩，一睇就係屌出聲，咁都出得比人，食水咁撚深

呢隻game 慢慢又變返鬥跑步...奧運會

仆街冇咁多RARE 銅

Yashin

2萬多d

其實覺得SBC抵做果D一定成日抽到好嘢

我依D垃圾玩家
本身已經打得廢
連抽卡運都冇撚埋
一定唔岩做SBC

我見啲sbc都要82，84

上年overmars 邊到要燒icon 黎做
今年竟然要

個個都2萬

做sbc真係好好賺

你有無中過icon?我課咁耐都未中過...
除咗sbc送啲包中過一次

用futbin import睇下有無值錢，無就quick sell

開始覺得自己貨4000係好少錢

廢金拎黎做mm個d

佢有一個仲要係要一隻ICON , 我玩咁耐就係想要隻ICON ,你盲同我講要用一隻換

Exchange a Rare Gold Squad , featuring TOTW players
Exchange an 84 , 85 , 86 Rated Squad (3個)

呢個SBC 又係唔會平得去邊 一隻平ICON 都3十幾萬

係咁易換返2個PACK 算

我求其做左銀 銅就唔玩啦

我有個apps定點樣import落去account到

我中隻icon係sbc既濕鳩大型黃金包
所以sbc包出好野機率好似大啲啲

新手一問。工作人員點樣用？

呢家野睇運 前到今年開左N咁多包都未見過ICON

Hkd?
巴打做咩咁傻

你等錢洗就賣
唔等就攞去升級sbc再抽
換一百幾十包都會有好野出

你依D玩家先岩玩SBC
你要知道依個世界有好多人都唔似你咁有運
次次SBC都蝕本

Sule martinez有冇人幫手整sbc

新玩抽抽下就咁

咁你真係好有錢

銀銅既RARE 都唔夠整, 唔想又係MARKET 食價呀

同我一樣
不過我課少你一半

係咪11換2rare gold 唔易得果個

係呀
不過最叻都係開到迪基亞

如果2萬蚊抽既嘢都做唔到依個SBC
我係你就揾方法退曬D錢
2萬蚊抽應該成隊都係Icon先合理

銅銀都唔使做 11個rare起碼值10k

最近防守有問題 各位幫幫忙
成日比人偷到波 之後長傳就成日單刀比人入
一係就係咁比人禁屌 係咁大斬落禁區 比人頂入
玩18個時 都無呢啲問題 19係咁 咁樣輸波 勝率無以前咁高 救命啊

2萬蚊都抽好多垃圾
有時都唔夠人做sbc
所以我都唔撚再課

85 有啦

換30萬錢好定100包好

我打15場11w停左
今個星期應該得vdj同lkk兩隻好野

輸到已經無感覺
由星期六下就開始係真係一場online都贏唔撚到
贏3-0都可以輸反cup 下下90+都被絕殺
真係輸到無感覺 睇下最低可以跌到落D幾
係贏幾多粒都好都必定被絕殺
我諗成隻game唔會有人黑閪得過我
全部sbc sb dr weekly既包抽哂最值錢無一隻過10k
係一隻都無 諗住佢係咪因為我無科金handicap鳩我
就入800邪佢老母閪 又係全開83垃圾 仲要係課完金都無變 暫時好似無贏過咁剩
解極week3 5場都仲差一場

100包搏隻牙朗

Fifa真係有潛規則
有巴打話fifa會特惠連輸嘅人
啱啱刷loyalty 輸夠30場
一抽就抽到小明

等緊

btw有冇人覺得squad battle 同DR 用同一隊踢落既分別好大
明明SB D人走位都正正常常
DR d人變左唔識走位咁
成日變左係前場攻 中場冇曬人 5個係後防守
勁奇怪

想問:
1.上多少少錢買dybala
2.買if immobile
3.改善後防
4.other advice?

其實冇乜用 有d卡係幫你球員加pace/shooting/def 咁你唔同既工作人員當你食卡後就會再額外加剩多幾% 同第一版q&a加50%contract同道理
有d就醫護人員咁 當你傷左食張+1腳既治療卡 你有d醫護人員加剩就變左+2咁樣

想問點解會炒得起？前日放曬

岩岩祖記隻10000 比人秒晒

祖記隻85 cm

想話上MARKET 搵D SILVER BRONZE 卡, 一望個價, ON9

有無人做新sbc

開銅包 賣rare銅 發達大計

長玩一定做, 但有30日時間, 可以慢慢黎

係時候炒84 85一對ST

要icon人

750蚊 隨時一張rare bronze球員都見唔到

84個隻？係咪好高

基迪拉即將消失

㩒錯制quick sell左if 音樂比利

見到10k被人秒緊

你大把錢

沙卡都有出頭天

正常, 之前都係咁

諗緊做唔做好 驚回唔到本

呢5隻有咁大吸引力咩 就算希亞路 加度素都唔會平過直接買幾多 純粹係多幾個pack抽下咁

可能會出其他呢
一隻96大哨就爆機

我啲文素基治無料黎既

唔會賺好多 但都唔係蝕好多 有機會開pack抽中正野
但係最大問題係好煩 尤其是要bid d 絕種人

寫明個5隻喎

貼多幾個有佢既陣上futbin啦

做得ICON唔會諗回唔回到本, 最重要係整一隻用到尾

長遠應該做94果隻, 解任又得, 自用又得,
唯一壞處係連唔到

如果短期黎講, 西班牙CB 同 加度素CDM 都好值得做, 數值好好

有d乜

Icon連唔到？

All in先

SET 4500

做黎哂時間

我都覺
唔做仲撚好

會得9 CHEM 呀

直接買好過 咁中意抽包拎d錢去慢慢抽仲過癮

好似上緊 我見5000都有人bid

跟網上版做sbc但最尾chem差小小係咩原因？

loyalty
刷10場
詳情請到本post第一頁查詢

點解德甲個2隻完全無郁過

睇多次POST頭

ea做乜事接連出sbc斷鳩哂高rating人d貨

D icon仲要唔係prime
On9到

呢鋪終於換到VVD

prime黎架wor

好嬲 ， 禁區外都吹我十二碼
咁樣輸1：0 ， on9

嬲到想棄game

侯先dr遇到隊4星搭隻loan c朗，心諗一句用壓星cron咁惡？！

淆到我入完一球之後唔敢再入

後尾先知應該係新手嚟，sorry Ching 9猜咗成場

好彩頭先執左啲84卡

乃巴我德甲完全無郁 係咪已經蟹左？

點解無曬parejo

師兄呢幾日係咪忙到冇開過fut

放哂啲84 85賺一水先

仲未到halloween呀, 本身入84原意係for halloween.
EA好等錢洗, 瘋狂出SBC, 仲癲過上年, 實唔會蟹

今集第一日玩...咩事

Sor我盲撚

又買左蟹貨

收到
淨翻10萬等你比指示

khedira正式收皮
一隻都無, 全部比人秒晒

有無可能呀

搞到我想賣左我隊意甲後防

今日抽到兩隻 留嚟自己砌sbc算

Diu 唔知出咗新sbc
唔怪得張明明掛幾日黑卡都放唔走
無端端buy now咗
早知set高啲個價

乃木巴真係好好 有錢一齊賺

Verratti改左price range

放棄左asenjo換左高圖之後就feel到咩係神龍
踢左十幾廿場一粒角球同遠射都冇失過
1on1又屈機 對面幾球單刀先會入到一粒
十萬買到隻咁既game changer真係抵到爛

不要盲目課金比EA鬼婆

岩岩有人用 半場入左佢4-0 其實真係睇script

恩尼斯達肯改range未

同個巴打瘋狂入波

4:3?

5比4
我上半場就入左佢5球

Buy now 幾多

恩尼斯達放幾錢？

抽銅pack 一隻就回本未計其他野

改左

其實係咪唔應該入kagawa 好驚唔係岀reus

其實有無諗過係你技術問題呢
上youtube睇下basic教學啦

基迪拉都改左price range

星期六開始我feel到上季尾啲死人delay番晒黎

我隻高圖斯好神經刀 一時有神救一時好似紙版公仔咁任人入 今日有場一場輸5球角球 相反上星期用漢丹覺得最穩

想問問第一次收到信
清空哂所有coins
第二次再買 係咪就會俾ea封號

今集volley改到痴線 呢招仲好用過18招hea碧轉身

通常封market

怕咩 我都入左好多貨

第一次清coins 第二次清球員 第三次BAN AC 好似係

嘩

呢招點出

施丹轉身再r3?

rip

R1+舊既HEA碧轉身

試下用先

R1+右下？

其實一定有
係人都知 我有時都打到想扔手制

（有無睇過細哨射門柱果個廣告？
打WL 追緊Elite 3 最後3場要全勝
屌佢老味 第一場就俾Ea屈到收左皮
有球header exactly係細哨廣告入面咁
中完左面內柱彈上門楣再彈去中場另一條柱
違反物理 ）

但唔會連輸n場都係Ea搞9佢
因為Ea見你輸n場都一定會幫下你
大家都肯定試過亂咁射都入

輸入咁多場一定係自己問題多過EA

Rashford 1g1a

每日玩四場已經悶左依加個陣 ，整咗個法甲平陣做二隊玩

14開始玩fifa
17,18 season都叫全勝上到d3,d2
今年都叫d4上上落落
呢兩日好明顯唔識玩都可以直線中圈盤球撞入我龍
角球個龍可以比人撞跌甩手入個龍
都係果句如果比D1對手我比人撚贏 輸波輸到嘩嘩聲真係無乜所謂
但場場都入一球 對面中圈盤球秒追
90+必然絕殺追和 反cup
我睇下佢邪得我幾多日

丁力勁到

本身入左成堆德甲if 同德國人自己做sbc 呢家又出ICON
留番睇下係咪出REUS 先慢慢做

方向跟你個人架喎
R1+跑既方向+90度轉角方向

依招要5星skill，上集已經有

hea碧轉身fifa17果時可以食埋身位勁撚屈
上版開始比人埋身已經會甩波或出唔到

丁力入兩球wor

係

Cam if丁力

係咪時候入定啲獌同A米嚟等SBC？

好明顯都係rw

第一次玩UT 求指點

佢今場都唔係打rw

而家成42k一隻普金

Kane 2助攻。都有機

唔係好敢入Kagawa

以為433 見佢幾球都係右翼位

仲入乜野

等我仲40000放左

因為真係好好用

就嚟轉好陣

icon個sbc獎勵係任選一隻定係5隻拎哂？

大把貨 通常要一兩隻 炒唔起

1隻

終於賣得哂倉既小白

不了 5隻都揀唔落手

巴打
最近有咩炒得起？

全能到仆街

唔驚可以試下入國米迪華積

謝巴打 有錢齊齊搵
啱啱學炒卡 唔係太識
通常點樣睇依啲消息？

睇波

佢集合2大要素 平 84能力 同埋國米 可以做MM 同高rate SBC

而家都成3000蚊隻

仲有得升咩

想問下有冇咩網可以save低自己成隊波
之後可以方便啲mon住個升跌

Futbin

其實平平地買幾十萬coins一兩張卡過會唔會已經收信?

唔該晒巴打

職業都輸了

...

唔係掛...你個陣邊有可能會輸

下下都俾失，一到禁區就控唔到ball

Prime icon set 1睇futbin要大約8x萬
但係8x萬似乎可以買到更好嘅選擇？

用隻icon
一隊86 一隊85 一隊84
換另一隻icon

真係睇你想唔想要個5隻

有時真係寧願打DR派膠輸波，都好過打SB比電腦屈機

加度素maket都係60萬一隻
係多幾包野抽下

頭先遇到呢個痴撚線課長，正選陣麥巴比黑卡，舊人全部最勁個隻，其他球員好似全部歐聯版
可惜技術9流，如果唔係我射波差，唔止贏3-1
同埋我ut新手，我個隊仲要唔勁，一見到佢d人嚇死我

後備C7 , Neymar , 告魯夫
即係話佢正選嗰個係外星人朗拿度

係，96分個隻，唔知係咪大陸土豪黎，用中超波衫

巴打d幾
我都係用中超波衫 大大隻中文字 貪佢夠樣衰

Same

你放緊？

好似d5咋，玩左無耐

英超龍有咩好食評

唔講budget咪ddg

除咗ddg

真 已放棄SB

UT 打左幾鋪 中鉛 清極都清唔到波 一場中六次柱 冇哂mood轉同fd玩coop 點撚知 屌你老母有個乜鳩野龍門球offside bug 拉走我條後防一野踢上去單刀 要守又要下下追上去mark 萬一人地頂到之後二傳又係等仆街 屌你咁嘅bug都可以唔fix 痴線架圳咩EA

呢度師兄 教路
高 chem 高星 打職業
低chem 高星 世界
低chem 低星 打 傳奇
寧願賺小d 穩陣贏
我會打左 高chem 高星先
萬一輸左 我其餘都會打低一個level

ederson

Ederson

班侏羅紀終於出返晒黎

仲爭二十萬先草到普巴

嗰啲咩教練係咪唔多值錢 想清一清個倉

用黎加contract % 如果你過50%就可以賣咁啲

如果但求傑3，職業打8成都夠

如果夠勤力打業餘都上到傑3

慘過番工

我有個FD 入左3隻廿萬頭果D icon仔 佢話入icon玩下
我屌佢入黎做咩 果D icon垃圾黎 學我入一堆84 85炒仲好
一訓醒就俾佢留言恥笑緊

佢好彩姐

咁又冇咁誇張
都係一日四場

星期六日啊，業餘啊打晒拎唔到傑三吧

第一場1550 其他800
閒日一日四場 5*4=20
Weekend 6*4=24
44*800+1550=36000
三萬分已經夠上傑三

一晚又多咁多頁

嘩個icon sbc 係咪智障先會做

untradable 但個五隻無隻market 貴過1m

唔好同我講抽pack都有so

出得set 1 即係以後高rate物價只會keep住高

搞到其他potm etc貴撚到咁仆街

之後實有sbc 要prime icon或者幾隻icon 做祭品

呢個set 1 佢重施故技都要10 set先玩完

最爽咪有廢baby icon個班 一晚升200k

除左DDG 之外
一撚樣

用pickford or Kepa 啦

福仔會5會totw

尼恩高蘭張otw卡350k食唔食得過?

中場黎講冇得輸，但有時接波會派膠

最驚if唔到
上年得一次if

一次if已經上600k

驚咪買普金 ， 覺得佢升咪買otw

打44場先傑3
仲叫唔叫輕鬆

$20000

我都係
SB今期又係金3有人仔送我先玩炸

就算出得一次都係抵買

原來又有
又要on99被電腦玩

唔洗打足 上兩次都係三萬分左右
業餘可以hea打 入完波就hea到入場
打高級又要比電腦屈機 不如hea打電腦 認真打人好過

Kepa用緊

Cancelo 買張OTW定IF都夠? 好似2張都只係差1-2萬左右

我其他龍門都用過
ederson, 猁嗰個，kepa, pickford
其實分別真係唔大
唔好哂錢換
除非用ddg 古圖之外

仆街 入左ederaon

我已經係D4D5升降機左好多次
D4多左好多ICON 一緊迫就出事

差咁少我會買otw

都岩的,博下佢出多張

其實gk唔值得入咁貴，試過ddg，用落同kepa差唔多 除非有好多餘既coins先會upgrade gk個陣好睇啲咁解 不喜勿插

閘好少出幾張in form

上年張telles除外 但葡超廢咁多

仲辛苦過返工
我而家一日打一至兩次低chem低rating
Legendary入3球左右一場大概都有2200左右
一星期打9-10場就輕鬆金1
打太多太辛苦真係不了

又唔一定要出if
佢搵日表現好博啲人炒一炒起佢都好

巴打 好耐無見

有冇人有sms同尼恩高蘭
真係差咁遠？

佢真係好誇張 放黑卡immobile 入定一張先
反正immobile IF同普金都分別不大

44場六萬分傑1
學樓上打法嘅話40場都夠做

聽日出邊整得切

係要輸既波ddg都係會輸，龍搵個用落感覺唔會輸柒波就夠

當15分鐘一場都打成十個鐘一個星期 慘過返工

上年vrsaljko 出到第2 張IF 已經有J 辛LEVEL

打傳奇四十分鐘4比4
我每入一粒電腦即刻入番一粒

所以唔打了

尋日派彩中左隻De Gea 滿心歡喜拎黎自用 ...玩左6、7場 點解我果隻De Gea 同平時對開人地果場差咁遠既...

打到金3攞張卡算

hi 你個名好熟但我唔記得左

無玩幾日咩都升哂 追唔返個市了 又有排買唔到人

痴線係手機bid緊mane outbid左之後再bid 自動幫我bid係watchlist睇緊價既silva. 幫我貴勁多咁bid......
有冇得refund

SB legendary 真心痴線 , 電腦傳中頂到基本上失硬

西班牙班人升曬價
好彩本身唔夠錢等佢落

有呀 賣返隻silva 哈哈

蝕撚死 市價四萬幾 我九萬幾bid. 蝕成4萬coins on9
Send左email 屌緊佢

咁者係慳番2萬, IF算?

Good luck

痴線我bid緊 佢畫面show mane. 之後彈隻silva出黎

bfb

我通常都係全部打beginner掛機
淨係6x-70頭 rating先打legend
掛足咁多場可以上到elite 3

richarlison 仲有冇機會升

視乎你幾有錢

因為打緊國家隊

熟睡梗先出sbc
炒卡又冇份

Anderson 買if定otw好 差一兩萬
同埋佢係咪好用過son

好呀 升到30萬不是夢

6000入左隻

想問 3萬執邊個位先好
感覺上中場唔夠攻力
兩隻CB經常失位

同埋想問左翼用 Vinicis Jr 好定 Guedes 好
前者 90 pac 5 SM 4 WF
但出波廢 但後者多數扭唔過爆唔過

都係睇script架咋
我隻ddg派起膠上黎
近柱唔封
射到正一正又冇力都照入
不過高rating派膠冇派得咁密咁解

依隻應該出硬

香港之光

7400入左幾隻留到聽日放？

西甲防中要邊個好 筆直150k

一定係 kongdobia

睇錯15k 冇野了

多少少買干度比亞 超好用

入手小白是否不智

我用卡斯美路 干度驚佢個work rate

認真，vidal，超勁
封角球，進攻防守樣樣得，仲勁過卡斯米路

work rate 真係咁影響咩

無聊試放隻中田英壽650k比人秒左
500k買番黎 但好似仲有得升

ai defending overpower咁多 work rate我覺得緊要

有冇人用緊pogba 用落其實慢唔慢 靈活數值好低唔知用落點

直接買仲撚平

咁撚勁

窮撚用完多仔個龍轉用leno，兩條友都係成日角球打唔中波比人頂入空龍，係咪on9

FUT Weekend League , 係唔係要打夠2000 分先有入場資格？

琴日上左d4 比人屌打4連敗

終於收割得小白 第一次賺咁多

直頭on9

邊隻ICON最平可以整依個ICON

試過龍門球禁咗home button 覆一覆ps msg 都係10秒到
出返黎踢咗我走 on撚9

你game set中文定英文

咁撚簡單中文字同英文都睇唔撚明

不如死撚左佢啦

好睇黎緊potm係咪美斯
係既過 西甲個幾隻87 88又有得升

佢驚人用黎no loss glitch

想問買左隻fifa 返黎點樣開game

雲達沙 本身廿幾萬 而家接近五十萬
不過啲人炒黎唔係做呢個icon 用黎投資同做下個月icon
淨係做85 86sbc都三十幾萬
直接買好過

答下洗死咩，咁撚柒串把撚，唔撚想答就咪撚覆啦

咪又係VDS LETIMEN 果炸GK

咁真係直接買算

但D課長真係唔怕做
佢地自己好多UNTRADE 高RATE貨
見咩BETSON NEP果 D做HAZARD

連SON 呀 果D都拎去做SBC

唔撚明點解咁撚簡單既問題都要問

懷疑你人生係有問題

其實我都有錯

無諗過原來有弱能打ut

sorry

拎住d叫中價隊, 上到d4, 隊隊都icon, 最勁試過見到4隻icon 朗拿度, 蘇甘保之類, 入場已經打定輸數 開始明白點解啲人要連輸落d5, d4場場都和波, 個分升得太慢

如果之前個本大d就好

琴日對左幾場英超明星隊

一隊意甲 9981斬

80分鐘1:0

完場比佢1:3

其實我得幾隻
之前d錢一半cech 一半買小白
黑cech 完全炒唔起 早知all in 小白

你地比電腦守定自己守
試過比電腦守 又失遠射又失燒味

做乜無啦啦屌人
日日都甘撚多白尻痴問題，你屌得幾多鑊
拎啲時間睇下咩卡炒同打下機未仲好

唔通淨係用電腦守自己控前鋒食花生咩

多得個ICON SBC, d 陳年銀銅閃 千幾兩千蚊都係咁俾人buy now

好多人都係咁喎 控電腦逼到你仆街 控前鋒打反擊

D4都icon人
咁D1係咩世界

返工時間咁得閒

咪搵人屌下

比人斬撚死都似 電腦唔識守出波

唔控中堅
防守個陣控防中同對閘

睇情況，中場到禁區邊未自己封線r1
禁區入面未控cb

美羊值唔值30 萬呀

自己控防中逗位咪得

咁咪即係自己守

有無D2 D1既巴打
可唔可以話我知上面既世界係點

我都唔過十隻
如果allin佢唔買其他人...

恩尼斯達點睇都值 30000
87 rat
西甲隊 可以 hybrid
西班牙隊 日職隊一定要有
大家覺得到最高位未

哦 咁你都可以咁講既

有無意甲用黑文迪蘇傑打正前既陣參考下?用開英超尋日比人屈高連入 想砌

本身睇落都好合理 一睇到依個巴打覆就笑到仆街
好有睇人仆街嘅feel

淨係單防會比人用sm撚死 電腦唔識包位

比人斬波出左波可以點做？
自己玩幾十場可能先斬得入一兩球

未頂返出黎囉...

我廢J D6
試過對面告魯夫夏神kdb

有無美羊用家食評？真心值30萬咩？？
30 萬會買阿古路定美羊？

應該唔同佢爭頂訓練你隻龍既反應

我都係
人地好少失位
我就失到仆街

永遠都係佢頂先
我d後防 唔識跳咁

兩隻都值 覺得羊勁d

守角球又係
我守近柱 佢斬12碼位 我即刻l2 轉人
點知幾條友都唔夠佢頂

對面可能用左果個咩鬼適時射球，click得岩green zone 我頂10球入7-8球

個龍識跳就得...

Smalling頂角球真心勁
有一場輸3球追4球都靠佢頂入

英文廢 max club in squad:3係點解

用過loan 美羊 好撚勁

最多3間球會

最多球會：3

最大 球會 入面 陣容 3
...............

姐係呢個sbc d 人唔可以多過3個球會lo

agger ，雖然近排我玩得好似好咗d

之前砌緊日職但未夠錢買小白

開角球隻龍唔會出12碼位喎

講咩英文呀

講返
WL幾時派彩仲好啦

自己控佢出

唔同人講budget你想我咁砌俾你?

Get 錯同一個球會最多3個人

今年美羊比阿古路好用太多

之前直頭斷市喎
日職好似得小白貴

我就俾佢落，r1搵人夾，手控1隻封位再l2，除非好有把握先㩒正方
佢交返後未轉r1黎夾可個追

可能真係想咁

美羊值 無技術都跑到你識入波 300k值

升左先黎入

佢個三角可能壞左，換手制啦

阿古路都值 d射街好好

想問要打到幾分先可以入到WL

羊今年upgrade咗兩個4星
一定貴

術

意甲左右翼點簡好 costa / insigne / perlisc or cuardado / 卡利祖

冇refund 蝕4萬幾 屌

r3?

一定係 costa

幾時先有影帝賣

想問今年12m捉人射中間係咪要㩒制
琴日有球人地射中間地波
個波係兩隻腳中間入咗

唔計文迪 200k

痴線 依家想搶300普金英人都搶唔到 隻隻上到350

Btw多謝琴日指點既巴打

有埋個頭 啱晒 放兩邊 深潛再尻斬既無腦玩家

必備神器

真係學到野
你地用依個方法有無失過角球

好似要㩒下磨菇，好似飛波甘

我見今集get in behind 鳩跑好似唔多work
用過Vardy Zaha 食埋hunter , 都唔係快到跑贏哂

屌

追唔切，封唔岩，sm過你就拜拜

視乎打法
玩skill就costa 內切+全面就perisic
insigne太矮不了
右邊應該cuadrado走唔甩 個價反映一切

兩隻買矖 打雙箭頭

想放出嚟比大家睇
唔識整gif

大把貨喎，仲跌緊落$60000

呢個控唔岩位九成輸

原來有啦
呢一兩日冇開到

咩侏羅紀？

即係開角球禁實3角？

化石

卡利祖平好多 但數值差唔遠

On9我又驚㩒下粒菇會飛咗去第度

casteel 係咪唔洗諗出貨

改左max range仲唔即刻掉哂出黎啊

5* skills vs 3* skills

要向下㩒

Cuadrado 識防守

一黎出左prime icon sbc, 84 rating 球員會升值
二黎就快出西甲potm

好耐之前唔知3定4k入左隻

想問你地會唔會買健康個啲 cosumables
開始唔夠

係 琴晚6千幾都仲買到 依家隻隻都8000到

窮既就輪換，有錢人就全隊+果隻

今集r1 + fake shot 好屈

Sb回氣大法

其實都幾易睇 玩耐左就會識睇

只係會出貨收錢 唔會買
唔夠氣咪出後備 掛機回下氣 或者打打下DR轉去打場sb

sb都扣好多氣喎好似

R1 FAKE SHOT係咩
唔係我L1 OR L2 咩

睇情況，人地斬去禁區頂你又控出去咩
我係見個波飛去12碼同龍中間位，再加埋對面無人mark先飛
有cb mark通常唔出

放後備掛機呀

我諗佢講緊L1

單體$200一個，踢一場先得幾舊水
點食得起
反而全隊+900-1000有交易
窮撚都係輪換喇

我係想撲左右地波變撲中間

想儲錢RF 轉Dybala
RM 有冇咩好推介

我掛晒上到傑2

但sb都唔易打
傳奇級

最近係上個post有講方法，自己搵

今集用親r1射波都唔入
唔知係咪技術問題

我唔打sb
淨係用嚟beginer掛機回氣
都有金3金2 reward
你要認真打就冇辦法

識睇無用，禁區內出就係搏你落腳

Swap items而家係咪出得6張

睇嚟我掛得唔夠勤力

係 打錯
L1 fake shot佢加速嗰下好難跟 噚晚比hazard咁樣入兩粒

琴日打左四場上傑出
SB 啲獎唔豐富咩？

d卡愈勁呢招愈變態
D人由中場開始出呢招到禁區

但個方向點衝未太掌握到

Reward e1先30k好似
同埋重點係打sb好撚頹
日日打四場單機好撚辛苦

琴日隊唔識打既怪物icon隊 隻蘇古連用三次恩尼斯達move到三十碼左右入埋 onlun9

有4星sm跑狗用呢招真係好屈

呢招1星sm都玩到 技術好少少 都玩得死你

如果冇錯應該係睇個球員係左腳定右腳，佢最後出果下正常係慣用腳果邊
利申：成日截到

呢招又係好用 不過我覺得易守d

睇路呀
Pique到左上年既頂價
Parejo overpriced
Iniesta 偏高
Verratti 合理價但無水位

唔好傻下傻下諗住買黎等升呀

唔好以為隻game係股市，價格唔係EA決定，是由玩家去決定

budget 90k 應該換gundogan做fabinho定 儲錢william轉salah好？

意甲中場邊隻比直線最毒
試過咸錫 sms Allan 馬杜迪 柏斯托尼
甚至比列錫打cm都試過
係爭比真歷未試
玩開前場3小明
除左咸錫比得ok外 其他硬係劏唔穿人地防線

sb成日都更新唔到隊伍 有冇巴打都係咁 一過左個時間又冇得更新 話要再等 而家sb個到要等2日先更新到 發生咩事

Navas 偏低？

點解我gk傳比cb之後
對閘會上到咁前比人mark死
較左stay back都咁

熄機再開
記住係成部機熄

ISCO 點用好 好似唔夠氣

師兄我都係平民西甲隊，基本陣容同你接近，我買咗lemar打左邊唔錯但要離身。

印象中上年都好少改PRICE RANGE
拎住等改真係傻仔
貪撚到

好似越來越貴

下一個位點up 得3萬

偏高，34000邊值用易個價去做sbc

唔敢買就好左人發達啦 仲有水位升 幾多貨都接啦 實有用

米連高域沙域？

琴日遇到隊中價功課隊
成隊跟曬教學砌咁濟
黑卡king/施古臣嗰啲性價比
防守又唔控後防
進攻又有曬套路 好明顯練定兩個sm
我入一球佢追一球咁 結果都輸3:2
睇到佢玩得咁辛苦又何必呢

你理得人

儲錢換左閘

而家都改咗幾隻嘅

巴打跟你搵食
睇好邊隻

你條死廢柴輸波呀??

贏你咪得

純粹分享最憎遇到功課隊
睇下有冇同路人姐

練sm都要比人屌 買d性價比高既人又比人屌
買貴價美羊又比人屌放狗
結論：贏我就唔得

驗眼啦
佢輸3:2呀

乜野功課隊
你理得人用咩方法打

唔通打LOL 跟教學食兵控兵線又係叫功課打法?

我贏啵唔好意思

ching 係咪 d6 英超隊
用摩拉達做前鋒

的確係
做得功課唔敢認呀

貴到癲 零課

唔用蠱惑大盗

唔係 d5意甲隊

打FIFA 呢D競技遊戲本身就有一D方法去練習去提高勝率架啦

你鳩HEA玩法唔代表人地都要HEA

咪咁撚自我中心啦

做功課都要俾人屌
唔做功課，課金全icon又俾人屌土豪隊

而家佢贏波, 你唔好咁多嗲

睇你d臭閪口氣 似係比人用高性價比隊打嬴你喎
課好多 用勁隊都輸呀你?

咁撚把炮你用咩隊呀

套路係點？

如何才算真正打贏連登仔

曼城都係功課隊
有曬套路
一睇就信跟曬哥迪奧拿D戰術
見到曼城班友就覺辛苦

厲害 贏到中型隊

條死傻閪 d打機都要批判人

咁冇野了 以為你話你輸
琴晚贏左莫拉達燒味隊 4-3
個劇本好似你咁
佢入一球我追一球
最後 cup 撚左佢
我又係中價隊
打快攻純爆兩邊出波

贏黑卡KING 施古臣

今集咩事咁多人衝出嚟威
今次仲要唔係贏icon隊

冇貼相有進步架喇

功課隊好勁架
難得贏到開心咗成晚, 唔出黎威下點對得住自己

講撚埋我入一球佢追一球 但結果佢都係輸3:2都唔撚信
睇黎又係一位打機當做功課既人兄
小弟零課意甲隊

就係性價比 😂 簡左卡利祖

又多個新term
功課隊

80-82依d你賺一隻1k都要還神啦，除非中potm豪門球隊任/mm，但你等得黎，其他人都上晒岸

係未要一開波唔清兵一堆主塔先唔係功課

其實咩叫功課隊

年年都有人J自己贏場波，夠薑就貼勝率上嚟

Lemar 應該好難切入去喎
唔夠快 冇Skills Move

你用牙朗
即係功課隊啦

sor, 我都唔撚知, 但上面講到慶高采烈

呢啲唔係叫做功課
呢啲叫隨波逐流

功課隊
課金隊
壓星隊
全部贏我都唔計
睇佢地唔起

隨波逐流隊

41212
中場橫傳再橫傳想拉空比施古臣遠射
反擊就沙夏/king拉邊跑狗

哦 你入訓練場練波練TIME FININSHING
姐係功課隊啦?
睇到你咁打機就辛苦

想睇sb勝率？

最大敵人係自己，自己own goal

人地有隻高LONG SHOT比佢射又唔撚比

功課隊

唔識中間做波
下下好似摩佬咁長傳打反擊
中間1防中 2cm 或 2cm 1攻中點set 好
成日係埋一齊玩3uncle

下 零課意甲隊?
即係功課隊啦

casemiro

功課隊正式取代猩猩嘅隨波逐流隊

用casemiro=功課隊

你要突出自己 用一些沒人用的球員

下下好似摩佬咁長傳打反擊
即係有晒套路啦 功課隊

牙朗成日練波 練頭鎚 其實係咪功課球員嚟

明明用king同sigurdsson好別樹一格

下個post topic加返功課隊上去唔該

防守唔叻嘅打2cdm會好啲
41212今集已經唔屈了

見到牙朗咁踢波真係好辛苦

用king同sigurdsson = 有晒套路 = 功課隊

唔識中間做就打翼啦
433(4) 我集集都覺得好好用

最好隊波唔過50chem 唔係又做功課隊

下個post
功課隊 純粹好玩

識貨

chem唔過50 但係你進攻有套路 又一隊功課隊

咩叫功課 做nation 個sbc 中

你地班仆街惡過狗

問WL幾時派又唔比
人地贏波又笑鳩人

kagawa幾時放好

請留意#914 一個叫做「純屬好玩」的傻閪user

是撚但啦

唔准練skill move 如果唔係都係功課球員

最好gk人打st st人打gk 實冇人咁玩

你條仆街中迪西里

D4 rank 1而家幾多分, 有冇live!

我隊零課意甲就甘既
查漢露股 迪斯高 隻送既otw rw
邦拿雲度拿 迪羅斯 kheda
洛迪古斯 albiol de vrij 賓拿迪斯
龍馬

唔好抄我功課

我會hold到德國potm

咁又唔好人身攻擊
佢都係冇做功課上黎認叻啫

想問下今集頭搥點玩
見你地話頭搥好屈
但我次次都斬唔中比前鋒
次次係近柱位比中堅頂番出黎

真係有心玩就應該用施古臣打閘，King唔準跑